{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009898",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도봉 더데이 호텔"
    },
    "text": "道峰区に最大規模のホテルを設立しようと思います。 ここは道峰区のランドマークになることを希望します。 ホテルには60室の客室があり、駐車は1人当たり1台まで可能です。 道峰に最大規模のホテルが入ってくるようになって嬉しいです。 隣接する地下鉄駅としては道峰山駅、道峰山駅があります。 韓国語で案内を提供します。 チェックアウト時間には、事前のコール案内室と宿泊チェックアウト時の30分前にお知らせします。 チェックアウト時間を守るために追加料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は違法ですので、宿泊は不可です。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。 週末の予約は客室数と入室時間を制限して、円滑な客室配分のために管理しています。 駐車は大型駐車場を完備し、1部屋あたり1車両を確保しています。 宿泊車両は入室30分前から駐車が可能で、午後9時以前の宿泊車両は地下2~3階に駐車が可能です。 貸室車両は入室以降の使用時間のみ駐車が可能です。 客室ではネットフリックス、ディズニー、ティービングなどのOTTサービスをPCを通じて利用でき、テレビに接続することができます。 ネットワークの都合により一部の項目が制限される場合があり、一部の客室ではテレビと接続できない場合があります。 道峰で満足できる宿泊をご希望でしたら、この宿をおすすめします。 部屋が大きくてきれいで、浴槽も大きくて快適です。 町に近いので移動しやすく、駐車場もあります。 地下鉄の駅が近く、朝は騒音が少しある可能性があり、エアコンは中央統制です。 全般的にきれいで良い宿です。 でも、この宿の清潔状態や備品管理などはとても悪いです。 お部屋のスリッパも汚れて履きにくく、トイレの便器の調子も悪いです。 ネットフリックスTVもつながりにくく、防音が全くできないため騒音問題がある可能性があります。 道峰山の登山客には便利な場所にある宿です。 しかし、全般的に清潔と備品管理が不十分で、改善が必要です。 最新式施設と最高のサービス、清潔さを追求するホテルとして、常に最高を目指していきます。 ダイニングルームもオープンし、個人的な食事やコーヒーの軽食を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルには60室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1人当たり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "隣接する地下鉄駅は何駅ありますか？",
            "answer": "隣接する地下鉄駅としては道峰山駅、道峰山駅があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間はどのようにお知らせされますか？",
            "answer": "チェックアウト時間には、事前のコール案内室と宿泊チェックアウト時の30分前にお知らせします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は違法ですので、宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は大型駐車場を完備し、1部屋あたり1車両を確保しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊車両の駐車可能時期は何時からですか？",
            "answer": "宿泊車両は入室30分前から駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊車両の駐車場所はどこですか？",
            "answer": "午後9時以前の宿泊車両は地下2~3階に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるOTTサービスは何ですか？",
            "answer": "客室ではネットフリックス、ディズニー、ティービングなどのOTTサービスをPCを通じて利用でき、テレビに接続することができます。"
        },
        {
            "question": "清潔状態や備品管理についての評価はどうですか？",
            "answer": "この宿の清潔状態や備品管理などはとても悪いです。"
        },
        {
            "question": "道峰で満足できる宿泊を希望する場合、この宿をおすすめしますか？",
            "answer": "道峰で満足できる宿泊をご希望でしたら、この宿をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "町に近いですか？",
            "answer": "町に近いので移動しやすく、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "騒音の問題はありますか？",
            "answer": "地下鉄の駅が近く、朝は騒音が少しある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ダイニングルームはありますか？",
            "answer": "ダイニングルームもオープンし、個人的な食事やコーヒーの軽食を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 691,
        "QA": 525
    }
}